{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 삼정골잔디구장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペット同伴はできませんし、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが行われます。 期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 バーベキューの利用を希望する場合は、炭とグリルの使用料が追加されます。 フットサル場とサッカー場、バスケットボール台があり、渓谷が徒歩1分の距離にあります。 周辺では魚釣り、登山、遊歩道、清浄渓谷で水遊びを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に決められた場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキューの利用を希望する場合は、炭とグリルの使用料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "フットサル場とサッカー場、バスケットボール台があり、渓谷が徒歩1分の距離にあります。周辺では魚釣り、登山、遊歩道、清浄渓谷で水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 630
    }
}